00後大陸化係因為老豆老母係70後

據我觀察

其實70後去到80頭呢班人嘅本土意識好弱

政治冷感比例偏高﹐對支那唔太反感

我識好多70後都成日講一日最衰都係佔中

開口埋口支那強大了要學蝗語

好多時同仔女講普通話唔講廣東話

00後就係呢班人嘅仔女﹐再加上雙非溝淡

耳濡目染下支那化﹐睇支那節目追支那明星講支那潮語

香港嘅希望在於10後﹐因為雙非潮已經停咗

而且經歷過雨革魚革﹐身土不二嘅80後自然會好好教育10後

再之後90後教育嘅仔女20後亦會有保證

當年70後唔夠60後爭上位﹐團結意識又唔及80後

00後若果唔痛定思痛﹐

注定同老竇老母70後一樣﹐

成為塌陷嘅一代﹐香港嘅毒瘤﹐被其他世代鄙視

90後嘅仔女已經開始陸續出世

將來80,90後再加10後前後夾擊00後

點解我識嘅70後同你嗰批咁唔同?

你嗰班係咪支那70後?

佢地搭到上岸尾班車, 所以賣港都要自保

等80s-90s啦唯有

不過而家好多人唔生仔仲要日日溝淡 盡力而為啦

但80/90後普遍係唔想生

戴教授日子有功

其實唔係年齡, 係人生階段

分析到好撚獨到

諗住唔生小朋友既入黎

啱啱相反喎，70後經歷過64普遍對共產黨惡厭，本土意識高喎，唔知你識啲咩70後

雙非少左 會唔會係因為佢老豆老母都已經拎到香港身份證 而唔係真係少左雙非

damn true
再後一代去到80後 因為工作上已經多同大陸接觸
甚至一fg 已經成日往返
所以對現代支那認識最深

最了解支那咩位有伏

咁計司徒華同民主黨一定係真本土

係人都知本土意識源自自由行引發嘅中港矛盾

70後就算支持民主﹐都係大中華膠佔多

佢哋愛國不愛黨﹐亦唔抗拒普通話

唔係一碌鳩打一船人﹐但整體嚟講本土意識唔及80, 90後係事實

Agger

仲有另外一個原因

就係80，90後生長於互聯網興起並且迅速發展既年代

我地呢代孕育既本土思潮好大程度係靠互聯網吸收返黎

所以我逢星期日擔定櫈仔睇走進大彎區

睇下佢有乜伏

呢批人都仲未有完整既經濟能力

呢個不同意

70後大部分都係搵食至上

我識既70後九成都政治冷感。生晒仔等收皮

我識果班80頭果班好多都有生仔
80中至尾都係

我識人92年, 考到officer 都有小朋友

仲有大把00後老豆老母係腥移民

老實講。生仔傳宗接代仍然係好多香港人主流思想

70後表示. 香港唔係人咁品.

有得移民好走.

唔關事,我全家族都係賣港賊,老豆老母做支那生意,
但我d表兄弟全部就算唔支持港獨都係反共,
新一代成長環境同我地唔同,又多機會接觸大陸野,
中文都用普通話教,d手機幾撚多支那野玩,
小朋友冇咩野玩自然會玩下支那野,
愈遲出世既細路對支那既反感度愈低,
甚至會產生好感
只有小數真係醒覺左有留意時事既先會知咩事,
就算係我地呢代人都唔係個個反共,
不過再細d個反共同性冷感既比例就愈失衡,
香港已經注定係死局,上一代賣港,新一代洗開腦,
放且俾你全香港團結又點?人地係14億人口既超巨型蟈家,
有得走好走啦,香港同無數我地都唔撚識既國家/文明一樣,
注定會係歷史上消失

食撚屎啦賣港賊 而家唔係學多種,
係要消滅你語言,唔係要你即克唔準講,
係要你d細路唔想講,一路失傳,
過多一兩代冇哂人講廣東話,
不過對d賣港賊黎講根本WFC,
香港變成點都唔關佢事,最緊要搵到錢,
如果賣港可以搵到錢我都第一個去賣,
問題係好多人賣港根本冇利益,
而個惡果又係下一代承受
而家洗腦教育加殖民窮化政策,
香港人根本唔敢生育,
生既有錢就送佢出國唔返黎,
窮既就世世代代為奴
死港豬仲會話你唔夠人競爭抵撚死,
屌你！支那咁撚多人,抽最勁果班都分分鐘多過香港人,
全世界都有保護主義係得香港冇

咁就叫讀獨到你同樓主個腦袋都裝屎

因為佢地係香港最成功一代
咁成功梗係靠自己啦
唔通係大圍因素咩
所以年青人怪大陸衰
係因為佢地唔掂
所以係度賴
明明係自已懶
九七年嗰陣邊有咁多中港矛盾
怕嗰啲都移民走曬lu
咁做曬愛國者都好正常

十幾歲奶共好正常，共狗洗腦教育好勁，我自己同好多人都中過，係到你大個識分是非黑白識得留意下周圍嘅事先會明白呢啲係大話

咪撚on9啦, 唔通80/90生到00後咩

真係唔想生其實真係少數 最多都係過多幾年先打算(以我所見)

傻左？香港仲有希望？

生左仔又唔肯移民果班已經係認輸

同意！

其實香港大局已定

一係移民
一係等一國一制等收皮

之前都想開post講70後好低質
不過我係想講嗰啲咩港孩、直升機父母、虎媽、贏在起跑線 都係70後父母開始
以前邊有呢啲架

五毛日日鼓吹唔生

70後：無線 麗的 佳視(粵語流行曲頭起)
80後：無線 亞視(本土製作頂峰)
90後：無線 亞視 有線(本土外購 文化多元)
00後：無線 無線 無線(天然一台獨大 = 天然一黨專政)

講起雙非，就想屌柒班所謂司法獨立嘅狗官

鬼咩
俾你等到依一代啲廢佬死晒 8 90後生晒仔咁又點
仲有00後同00後既後代
等得黎都2047

睇嚟90後開始甩難, 正式進入批鬥00後年代

其實唔生先有反抗能力，得自己一個唔洗驚呢樣驚個樣

70後成長係食正香港最繁榮嘅時代
好多都冇經歷過中共對香港嘅威脅
好多都係大中華膠

我老母落左黎香港幾十年到而家都仲係用殘體玩WECHAT睇支那野